Samsung S9 發佈會集中討論

明明 Galaxy S9 發佈會要到今晚凌晨 1 點先在西班牙巴塞隆拿舉行，不過版主虎仔已經搶先為網友們準備咗 3 分鐘嘅發佈精華，由 Samsung 官方話你知 Galaxy S9 嘅賣點。就算今晚唔捱眼瞓都冇問題，唔講咁多，跳轉去片。

片段來自 Samsung 官方，提前上載到 YouTube 作準備但被不小心發佈，再被多間傳媒發現留底和轉發。片段中可以見到全新的 DeX Dock，用戶將 Galaxy S9 連接並變成桌面電腦後，手機就可以變身觸控板和鍵盤。而且 Bixby 加入了以相機鏡頭瞄準文字實時翻譯，系統新增 App 配對功能，點擊 Icon 就可以將兩個已配對的 Apps 一同打開和顯示，而且 Samsung 還將 AR 功能引進到 Galaxy S9。

片段亦花了不少時間著墨於商業應用，例如 Galaxy S9 配備虹膜掃描和指紋辨識兩大生物認證技術，全新的 Knox 3.1 保安套件和合乎企業 IT 需要的功能等。Samsung 提到企業版本將會獲得 4 年的系統更新支援，比起 Google 的 Pixel 手機有過之而無不及，Samsung 銳意將 Galaxy S9 成為企業使用的手機，令市場更加闊。

唔小心?

今晚凌晨一點

marketing 黎架，全世界被三叔欺騙了

第一波得四隻色 奇奇怪怪缺少金色

灰色最靚 金色

隻紫色 太lady 無上次的色夠中性

今次 黑 藍

呢次漸變色 好過癮 灰銀 銀藍

eprice 想搞咩

準備賣左部死人M字額出呢部，太靚了，之前s8個指紋側埋一邊，宜家終於移番中間，完美

可能傳媒已經拎到手，但係未解禁?

第一手hand on

9分鐘

大量 s9 hands on片 YouTube 已出

出埋真機了

偷步

廣告時間

Can? Can’t? Cunt!!

theverge

隻紫色好毒

s8,sony,ipx crossover

ePrice 真係次次啲料都又快又堅

基佬色
我寧願佢出番burgundy 起馬男女都啱用

雙喇叭 多得AKG

Note9 come on...

用緊S8+買唔買好.... S9打機勁幾多?

呢部都係相機雙光圈最特別
其他冇咩大更新

又串apple

雙光圈 慢拍 雙喇叭 3d emoji

960fps 720p

藍色

唔好紅邊已經收貨

硬係覺得雙光圈舊零件會好快爛

雙喇叭有幾特別呀
960fps呢個就睇下會唔會好似sony咁，對光線好高要求

之前有巴打 成日講搖部機有聲 哈

又係得大機先有藍色

最齊色 得大機囉

香港三星 唔肯找數s8 上oreo

貴一千可能會買
有6g ram 同藍色

無幾可玩慢鏡

super slow mo 兩款cpu都有 定有分別

全球出貨有64 128 256
香港三星 識做掛 唉

等公佈價錢再決定

係時候同g5講再見

仆你個街 細機左閹右閹
唔係比唔起錢 用細機都係想手感好d姐

而家會場示範 slow mo 都有時間限制

紅色拖到而家先出 黑色堅持無細機

香港係得嘅

。。。好撚貴

嘗咩鮮 唔係多得s8做番起個勢 乘機加價

抄老任Mii

我諗6098起

國行竟然 抽起細機256 限韓令還擊

960fps slow motion得0.2秒

呢個唔係正式上市價
不過開得呢個價都接近嫁啦
冇人買減

唔只啦 呢次上台啦

不嬲想你買最貴果部

兩間廠都玩emoji

睇sunmobile 啦

雙喇叭

升級感咁撚細仲夠膽賣咁貴
見iphonex狂加自己又加
又唔諗下人地個品牌效應
用緊8+真係零意欲換機

終於唔玩銀邊 紫色 藍色

對無玩過s8 今次可以入手

對於s8用家 升級意欲除非 錢多身痕

邊方面細，好似ip6/7/8咁

除左雙喇叭同指紋
s8真係唔洗換

而家s8 好硬個價 有冇落到

大鋪好硬
最後應該4600清貨

擔心緊s8 trade 價

睇埋舊電 生唔生性
oreo 香港三星幾時找數

s9 163g s8 152g

厚度多左0.5mm

大陸都未出 香港冇話事權

F1.5/2.4物理光圈+960fps 厚左就肯定啦

唔係咁講呀，我本身用 XZP，係因為個雙喇叭，而家 S9 終於都肯加，咁我可以考慮下用 Samsung 嘛。不過都應該 skip 到 Note 9 先換，因為 S 系機曲 mon 兩邊弧度太大，唔係咁鍾意

厚左但電仲係無變

我唔換 Note 8 都係因為冇雙喇叭
之後 Note 9 應該都會有啦，儲定錢換 Note 9 就差唔多

要買藍色 一定要plus 6+128

唔係仲有仲有雙光圈係新既
?

今次藍色 漸變銀色 好搶

9810好撚勁
可惜港版應該都係高通845
三星幾時可以統一用自家u
功能成日要就住粒高通

又係時候買水貨
得s8+都係買坡版水貨

無講到card slot,三選二?

國行一向貴香港約成千

坡版用唔用到八達通?

唔得

你覺得NOTE9唔會弧咩?

細機得4GB Ram屌

咁我都係等港版

samsung s7仲係開心使用中,冇lag機冇壞,不過變倒水電(所以最近已換電)
s9+對我黎講太大,S9 size真係幾好,影相功能好吸引,mon又靚,搞到我好想換機
6000換新機好貴

用緊s7e, 請問你係邊到換電?

簡單一句，除咗F1.5光圈係獨家之外，其他功能其他機都有

街邊整電話鋪,300蚊,原廠電

你竟然信係原廠電

三星不嬲都隔代先出一次力

我部s7 都倒緊水
諗住上淘寶買電

電上面既label寫住samsung

仲係qc2.0
唔知pd用唔用到
s8 都唔係個個用到pd 都食到

大過200lux 先用f2.4
200以下就F1.5
唔知會唔會有誤判既情況出現

其實三星點解部部機都一定要分兩粒u嘅版本 成日都要咁去做比較好煩

s7抵唔抵換？已經壞壞地

專利問題
簽左協議幾年內中美一定要用高通

自家u要去貨

咁個協議仲要玩到幾時

自家u唔係應該仲好d咩 點解係要去貨

又多部電子垃圾

傳緊note 9全部用自家

以三叔慣性，會推出trade舊款S系機有額外優惠

水貨得唔得

唔知要唔要8千蚊一部

下一年就可以飛起鳩通

Note 系列冇咁弧嘛

2019新機全部轉自家

有1.5 光圈 好吸引

正 咁到時唔使再理咩版 唔使諗買唔買水

依定買左等5g 2020年先換

外型同S8 分別唔大

全自動 960fps 超慢動作錄影
三星 S9 / S9+ 新增了 960fps 超慢動作錄影功能，透過整合 DRAM 至相機模組中，得到了高速的運算能力，將短短不到一秒的瞬間畫面，延伸為 HD 720p 尺寸的超慢動作影片。實際拍攝，大約是將 0.2 秒的畫面，放慢至 6.3 秒左右，而一次錄影最多可以記錄 20 組 960fps 片段。

雖然話就話 960fps 慢速錄影係 Sony 玩先，不過今次 S9 / S9+ 特別針對捕捉高難度瞬間畫面，設計了自動化「陷阱快門」功能，使用者可由相機介面中指定一個偵測範圍，讓相機知道呢個區塊內係捕捉慢速畫面的主要範圍，當陷阱快門偵測到了突發狀況（例如水球破裂或有物體飛過）就會「自動」錄製 960FPS 影片，藉以捕捉一些無法預測的畫面、或人眼根本無法反應再操作的瞬間場景。

更有趣的是，S9/S9+ 仲幫 960FPS 超慢動作錄影加了新意，內建了 30 組風味各異的背景音樂讓超慢動作影片更具戲劇效果（也可自行配上手機內的其他自備音樂），另外也提供三種 GIF 製作主題，可以一鍵將有趣的超慢動作過程，存成重複、旋轉、倒轉等 GIF 檔案分享。

屌打sony

其實比S8方d，接近note8

已經接近中價DC質素
過多兩三代我部rx100 mk3可以退役

最初見note 8太方 先唔鐘意

我都係因為支筆先揀note8

我當初都係比支筆吸引 但係結果好少用支筆

s8只食到5v個pd，不如唔好開
個afc可以上18w未，qc2.0都18w啦

咁多人走入嚟負評嘅

香港次次都唔係首輪，我諗要等到0330先上市

我想問吓有冇雙卡雙待

因為想買個PD差晒所有設備
食到5V3A好過冇 好在唔係大電 唔係真係慢到喊

慢極都唔會遲過4月 其他廠都要4月之後

好想睇pixel vs s9 camera

左抄啲右抄啲又話新技術 個樣又柒 啲配色又不知所謂 真係啲on9毒撚同死廢中先會買

s9用835 s9+先係845
係咪我睇錯

咁你用緊咩手機咁巴閉
講完咪又係係dxf到2手買返嚟

放心啦 我一手都唔會買何況二手機 你條死毒撚繼續用啲垃圾an機打飛機啦

得喇得喇 威喇威喇
見到新post要專登入黎吠兩聲 辛苦晒喇

s9 s9+都係845

雙光圈可以點應用?

日拍用2.4, 低光用1.5
同相機一樣，夠光地方，用F5.6-F8

咪玩啦,1/2.3"同1" sensor點會有得比較,兩個級數黎

DC唔識合相， 唔係剩係比粒sensor大細既
你去睇下pixel 2同DC仔 低光就知， 其實差唔遠

正仆街

三星係我/2.6

係咪夠光可以用細光圈 避免過曝
低光用大光圈 提升細節光度?
識唔識自動揀用邊款光圈
其實同 單光圈 例如1.8 差幾遠/有咩好處

通常aperture against sharpness條 curve 個樣係類似座山， 成像最好一定唔會係最大最細光圈， 通常係F5.6左右 ， 不過次次鏡唔同

佢話auto mode 會自動轉， 你唔洗擔心
一黎過曝問題， 二黎係成像
過曝都可以壓iso,用短快門改善 ，當然真係勁光就必須收細光圈

係時侯同蘋果永遠

自動揀用單定雙光圈?
單同雙對一張相嚟講有啲咩分別
利申新手學野

雙光圈係指有兩個光圈大小比妳簡
唔係用兩個光圈影相。
上面我講左光圈大小有咩分別

s9 都係可變光圈 少左廣角

dc仔講緊咩機先
要同rx100 比應該仲差好多班
手機睇就還可以 放電腦大mon一睇就分到

xz2 s9+ u11+

普通DC 仔..
當然唔會拎部RX100iii , LX10 黎做比較
如果Samsung 有咁既功力, Sony P記可以摺埋

係Nokia 7 + 勁定S9 + 差..

knox獨立空間 原生雙開app（唔食電）
adhell 八達通 Samsung pay

置於個dex個d就算獨家都冇乜用處

銀色 竟然

銀色都幾好 可惜

但台灣唔係
s8佢用自家u又快更新，又多色揀

澳洲開始收訂，送無線充電板，3月9號有機，諗緊衝唔衝好

係咪等note9好啲

除非你要支筆，否則冇分別

自家u 好似勁d
係咪要買水貨

其實sd845 gpu勁好多 如果打機就845版好d

iPhone7+想轉會
pixel2xl定s9+好？

S9 for sure, 有新買新
Pixel 仲要水貨

adreno 支援性好過mali

ZDnet 消息指， Samsung 有意向小米提供 ISOCELL Fast 2L3 ，令小米接下來的新作有機會有齊 Qualcomm Snapdragon 845 及 ISOCELL Fast 2L3 ，或會為目前的手機市場帶來一番新衝擊。

對自家銷量或有打擊

Sony 一向是 CMOS 業界的霸主，但 Samsung 為了不讓其在市場專美，決定向外推銷Samsung 自家製的 Cmos ISOCELL Fast 2L3 。 ISOCELL Fast 2L3 擁有 2Gb LPDDR4内存，快門時間可達1/120秒，支持960FPS 720P分辨率的慢動作捕捉，集成堆疊式 DRAM ，與 Sony 的幾乎一樣。

但為了與 Sony 爭一日長短，Samsung 很大機會將有關產品向小米供貨，務求從對手 Sony 手中搶下小米這個客戶。雖然接下來的小米 MIX 2S 據報依然採用 Sony 的 IMX 363 ，但原訂快將推出的小米 7 被推遲至年中，有指正正是因 Samsung ISOCELL Fast 2L3 的介入

當初s6 sony或 samsung cmos 二揀一

s9係咪用qc 3.0快叉

sorry 仍然2.0

6000不用

三叔碌鳩呢?

（香港行貨預售及推出日期未公布）
篇野講緊美版未稅價錢

以為計左稅,然後香港價可能差唔多添

s8plus夠用啦屌

希望Samsung成功

差唔多價錢應該睇大陸開價

比靚鏡頭唔一定影得好
小米鬥低價肯定唔會買算法
自己寫又柒過人

想問問S9+第二個鏡頭有咩賣點？

ar emoji同即時翻譯個d,唔知note8有冇得追加返~

反而鐘意方d,
s2之後就改投note系列了。

S9香港可能過6千，搵鬼買

SONY嗰個係拍到1080P,仲有HDR,三星同佢差好遠喎

以日本仔特性就算賣cmos都未必開哂全部功能比你 否則佢自己部xperia仲有咩賣點淨

佢一日仲係曲面 一日唔洗買
曲面好難買mon貼

厚度

開頭256gb note 8 都掂到75xx
心都離一離

xz2 而家有 1080 960fps slow mo

4k hdr拍片

可以連續拍到幾多分鐘?

對mon貼要求係高咗
但都有得揀
eg Whitestone咪完美囉